藏毒「瀨屎」警判囚8個月 官: 你應該去執法，唔係去犯法

休班高級警員晚上密會毒品疑犯後遇同袍追截，後來被搜出身藏毒品「K仔」，男警被捕後報稱「瀨屎」拒蹲下鎖手銬，及後又稱遭探員插贓嫁禍。男警早前被裁定藏毒罪成，裁判官今判被告入獄8個月，並指「你係一個警察，應該去執法，唔係去犯法！」

被告潘俊東（40歲）被控於去年10月28日，在荃灣綠楊新邨D座旁的行人路管有危險藥物，即0.38克氯胺酮。辯方今透露，被告為了減壓於2016年開始吸毒，但今年初已停止，現時沒有毒癮，報告不建議判他入戒毒所，剩餘判刑選擇只有罰款或監禁。

裁判官指控罪非常嚴重，被告是警務人員身份令本案增添嚴重性，後來以監禁9個月為量刑起點，考慮被告當差逾20年，酌情減刑1個月，終判即時監禁8個月。

點解當差成日都可以減刑，返其他工就冇？

當差知法犯法，加佢老母刑就岩

岩 知法犯法仲減咁樣真係講唔通

阿sir犯法唔使你教

又一分。。

你應該去執屎，唔係去瀨屎